iso, 點解whatsapp 個backup 用成3.幾gb?

我已經冇剔到儲存到相機膠卷
apple 日日email 來話唔夠icloud 好煩

我個backup成10gb

Del whatsapp

壞咗 冇響好耐

痴撚線，不過其實whatsapp 冇咩要backup,真係有需要果d 會cap 埋圖

唔關事 你無剔即係佢唔會Save to camera roll
但啲相都仲係會喺你WhatsApp 架嘛
Delete 晒WhatsApp 啲相再backup
WhatsApp setting>data & storage 可以揀對話delete 晒啲相

apple 都幾識賺錢，買ip 要個個月比多$5

儲存到相機膠卷唔會影響到whatsapp本身backup size 相反你應該因為咁可以剔除back up whatsapp media而save到space 然後用icloud/google photo backup相機膠卷嘅相

你可以backup 落電腦
係你自己貪方便想backup去iCloud
咁要俾錢好合理

所以先特登整到個iTunes 勁廢

要幾on9先唔全面轉cloud storagetelegram都得，點解fb買左whatsapp咁多年都唔轉

唔想出錢囉垃圾fb

屌佢老味明明有位 但永遠都卡住backup唔到 正仆街

因為facebook無google咁有米？
Telegram好似係用google + aws去storage

Backup 咗之後 delete 啲相，再backup 多一次，個backup size 會唔會細番？

我都係唔知做乜9

佢老味又唔整google drive backup
整左咪可以ios android互通
正仆街whatsapp

唔夠位做咩仲要開住個backup?唔識自己熄咗佢嘅

Tg又唔收錢，點解會有錢比storage

我而家直頭唔撚backup個whatsapp
有用既圖自己save去google photo算

因為係俄佬富豪課金整

tg 只求打個和 希望各位用到開開心心

用iCloud backup 會自動包埋Whatsapp 唔使用佢自己果個